選民指宣誓時讀「全民制憲」等叛逆字句 申覆核求DQ鄭松泰

立法會新界西選區選民鄭慧琪（譯音）入稟高院控告立法會行政管理委員會及立法會議員鄭松泰，指鄭松泰在去年10月19日宣誓就任議員時讀出「全民制憲」、「重新立約」的叛逆字句，違反人大就《基本法》第104條的釋法內容，認為其議員資格屬非法和無效，無權領取議員薪金和津貼。

申請人要求法庭聲明立法會行政管理委員會向鄭松泰發放的薪金和津貼的決定是違法，並頒令禁止委員會續向鄭松泰發放薪金和津貼、以及向鄭追討已發放的薪津。

又要課金

回帶一下, 防止老人痴呆金魚記憶

中共推翻民國最撚叛逆

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

DQ左先幫口啦